只要係靚女，就算對住我舉中指都係靚

好想係咁啜佢中指

駁唔倒

我想比佢瘋狂啜中指多d

多數係鬼好鐘意做呢個手勢開玩笑，
亞洲人說跟風做黎玩！真係嬲多數直接屌出聲，仲點會做個手勢就算！

Avril做咩都靚

推

好多學生妹